\documentclass{article}

% Comments are here

\title{My first document}
\author{Sr. Akencar}

\date{}

\begin{document}

\maketitle

\section{First Section}

Mussum Ipsum, cacilds vidis litro abertis. Copo furadis é disculpa de bebadis, arcu quam euismod magna. Si u mundo tá muito paradis? Toma um mé que o mundo vai girarzis! Diuretics paradis num copo é motivis de denguis. Nec orci ornare consequat. Praesent lacinia ultrices consectetur. Sed non ipsum felis. \textbf{Meu nome é Eduardo, isso em negrito!!!!} aqui continua normal....

\emph{Emphasis text here..} \underline {Underline text here ...}

This document belongs to ``Sr Alencar" diary

Listas:

\begin{enumerate}
\item First
\begin{enumerate}
\item{second level text}
\end{enumerate}

\item Second
\item Third

\end{enumerate}

\begin{itemize}
\item First
\begin{itemize}
\item{second level text}
\end{itemize}

\item Second
\item Third

\end{itemize}

\begin{description}
\item [Eduardo] my first name
\item [Alencar] my last name
\end{description}



\subsection{Second level section}

Mussum Ipsum, cacilds vidis litro abertis. Posuere libero varius. Nullam a nisl ut ante blandit hendrerit. Aenean sit amet nisi. Detraxit consequat et quo num tendi nada. Copo furadis é disculpa de bebadis, arcu quam euismod magna. In elementis mé pra quem é amistosis quis leo.

Praesent vel viverra nisi. Mauris aliquet nunc non turpis scelerisque, eget. Não sou faixa preta cumpadi, sou preto inteiris, inteiris. Cevadis im ampola pa arma uma pindureta. Interessantiss quisso pudia ce receita de bolis, mais bolis eu num gostis.

\subsubsection{Third level of subsection}

Mussum Ipsum, cacilds vidis litro abertis. Interessantiss quisso pudia ce receita de bolis, mais bolis eu num gostis. Copo furadis é disculpa de bebadis, arcu quam euismod magna. Todo mundo vê os porris que eu tomo, mas ninguém vê os tombis que eu levo! Mais vale um bebadis conhecidiss, que um alcoolatra anonimis.

Manduma pindureta quium dia nois paga. Suco de cevadiss deixa as pessoas mais interessantis. Per aumento de cachacis, eu reclamis. Sapien in monti palavris qui num significa nadis i pareci latim.

Mauris nec dolor in eros commodo tempor. Aenean aliquam molestie leo, vitae iaculis nisl. Nec orci ornare consequat. Praesent lacinia ultrices consectetur. Sed non ipsum felis. Paisis, filhis, espiritis santis. Si num tem leite então bota uma pinga aí cumpadi!

\end{document}